阿古路係咪準備轉行做電競選手

PC Master race

應該預備參戰Fifa21

但佢呢排玩Fall guys

做youtuber

AMD yes!!

英超電競隊

佢之前疫情嗰時有玩F1 virtual grand prix

佢日日玩fall guys

即刻跛贊助

咁fallguys係易上癮

毒撚咁

🤟😂

退休應該會做直播主